據稱長榮將不接受以BNO登機 國泰：待政府公佈詳情

長榮

向台灣反映

長榮食左屎？唔比用bno返香港都算 其他國家無問題架喎 你同英國解釋下

可以用身分證

長榮航空表示須視乎政府公佈詳情，惟據了解明日之後不可再用BNO護照登機。至於香港航空表示，視乎目的地國家是否承認相關護照；若當地承認則可登機，建議乘客先向當地政府查詢。

長榮坐過一次就冇下次
d機臭嘅

港共政府應該會迫航空公司， 如果唔係就唔俾你飛黎香港. 同之前迫d航空公司改名做 中國香港一9樣

篇報導都無講在香港定台灣登機，無講登機去邊。
如果係身處台灣唔接受用BNO 去香港都可以理解，航空公司有責任確保乘客有目的地接受既證件。。。

係就好，攬炒

唔搭長榮唔通搭華航嗎

所以唔比返香港都算 唔比去其他國家佢就食屎

假設一個香港永久居民由台灣上左飛機飛到香港，入境時話得bno,唔通入境處會拒絕入境？

去香港個程一定要聽港共講喎
入唔到境要遣返係罰航空公司錢

清心水清

有身份證就得

冇錯
離開香港定來香港
方向分別好重要

我個問題係，我得bno 係身

衰過因航？

咁要報失身分證

最多咪申請返特衰
bno visa 又唔駛實體passport
除左嘥左$1000補領bno
究竟反制左D咩

你去旅行無左護照都要報失先

入境唔係用身分證咩

垃圾航空公司
好彩重未搭過
自豪

china air都好耐無撞機

咁唔會比你上機
上年BNO台灣返香港, 都要SHOW HKID先拎到BOARDING PASS

空姐要幫肥佬吻屎

長榮民進黨支持者架喎

幫cy問，咁渣bc呢

長榮空姐

Then tell me
WHAT THE FUCK IS THIS?

WHAT THE FUCK is the right of abode in HK

中華航空正好多

咁我一世係台灣?

所以會叫你出示HKID 先比你上機出發去香港

今次唔同
逼改名中國香港，唔會影響其他國家利益
你唔承認BNO，你唔比用BNO 出香港境，得
但如果目的地國係仍然承認BNO 可以入境
你叫航空公司敢唔敢冒犯埋英國?

CI D機好舊

中華民國都唔承認正常
涉及港澳地區主權問題

你拎緊行街紙
香港人入境用身份證就得你知唔知
幾時見過香港人入境香港要show passport

永不錄用

關長榮咩事你估其他airline可以唔跪咩

平機會死咗去邊？前兩日仲請緊人

可以無錯。而家唔係講你會用咩證件，而係長榮會拒絕咩證件。

其實以後由外地返港，D地勤見你用bno都會叫你出示身分證

入境香港係用身份證
如果只得bno冇身份證嘅話要報失

你之前用BNO飛, 去香港果程無要求你比HKID咩

呢單野長榮比有心人造佢啦，間間航空公司都會要你一係用特衰，用bno就要有身份證

長榮9成簽左一中協議啦，奶共

港共講撚到明唔得... 仲要問

不嬲都要

步步進迫
生意佬鐘意妥協

唔明理論上近十幾年應該係最多後生仔去旅行既年代，但iq200既連登仔好多都唔知出入境用咩證件

星宇

我嘅理解係咁

不了 驚撞機

長榮好似係怡中航空幫佢做check-in服務

怡中=怡和

都唔知樓上屌乜鳩
返嚟香港用張身份證就得啦

其實有乜討論空間
我全程用特衰護照有乜問題?
支共玩盡D, 唔俾帶BNO上機都冇用
BNO只係一個証明, 英國政府開一個網俾人登記BNO咪得
根本成班奶共閪做緊大內宣
講到禁晒BNO, 成功反制英國政府咁樣
其實完全冇影響

都痴撚線，BNO英國護照黎

連登仔真係露晒底, 有幾多人IQ低過50
你旅行, 移民, 甚至潛逃
由屋企出門口, 去到機場, 上機, 落機, 全程都唔需要BNO
調返轉問一個問題, 如果BNO對你出入境搭飛機有影響
咁1997年之後出世冇BNO既人, 點樣去日本, 去台灣旅行?
智障都要有個限度

長榮家族

揸bno喺外國受英國領事保護 揸特衰就係支那領事
2本護照有得比你揀你會揀支那領事照你？
智障都要有個限度

比人起尾注先走

最唔撚關事既就係長榮

任何地方番香港，有香港身份證就得，根本無理由拒絕

而由香港出發去台灣，除非台灣唔承認bno, 唔係既憑乜唔接受

如果香港去其他地方，咁都係其他地方比唔比，唔到支那同港共話事

而去支那都係用歡樂卡

咁究竟佢憑乜唔接受？
除非而家有好多國家跟支那姐
就算有，都唔會係英美澳紐日台呢d, 多數係d 南亞非洲，連東歐都唔一定會拒絕

你長榮做d 咩咁大生意會唔接受？全世界都支那管呀而家？

點解其他航空公司要為左香港人而攬抄

一兩間就話可以杯葛, 全部航空公司都係咁唔通香港人唔使移民咩

華航破咗四年魔咒好撚耐
之前無機返香港華航救咗我一命，啲service 同野食唔差

出境用身份證

入外國境用BNO

冇特區又咁啱旅旅下行唔見身分證，係咪要入境處飛個人去補辦身分證

其實officially 一向返香港都要show 特衰護照或HKID(假如你用外國護照)

台灣唔check 係因為佢地一向睇台證已經知你係香港人唔使另外check 其他野
而家咁做其實係當咗BNO係BC咁睇

要去搵支那領事幫你

其實香港出入境 不嬲都係用身份證條特快通道
去到外國咪用BNO出入境

支那呢個措施行完之後同平時應該無分別
除非佢可以令到其實國家唔認BNO

仲有就係平時香港出入境用開BNO
唔係用身份證行特快
但我覺得連登唔會有人唔用特快

有錯請指

其實要知嘅係checkin嘅護照同入境可唔可以用2本啫 如果可以都冇乜所謂

同而家班管理層冇乜關係啦
佢俾人趕走
如果佢而家坐BR仲會俾人特別招呼
如果唔係K 董都冇今日嘅長榮

真 啲空姐仲幾靚

其實係講緊保安scan boarding pass個位佢比唔比你出身份證就入去先

依家電腦scan
唔洗經人

外國地勸識閪分bc 定bno吹水吹到上左火星

外地返香喎，識西睇你張id

畀人迫走
佢憎果三個阿哥多過任何人啦

呢個係重點

你用過BNO 未
我歐洲搭Qatar 返香港，個外國地勤都識問我拎張HKID 出黎
BNO 香港有冇免簽？
BNO 英國政府發既，點証明到呢個人有香港居留權？
有冇香港居留權係港府話事

支那法律

有居留權但無入境權

你吹咩

我估應該會發生呢D趣事：
有傻鳩以為本BC係BNO唔俾人入禁區/上機然後俾班BC屌柒

台灣企業最中意奶共

返到香港懶得拎id卡出黎 反正要慢慢等行李
或者e道多人counter 少人果時

咁咪會用bno出入香港境囉
佢依加暫時就係禁止左依樣姐

bno之前一路都少流通 大把人唔知
bc去香港就話有visa free 姐
但bno人地見唔到有visa free 又唔似cx咁好清楚依本護照既身份 咁咪check hkid card囉
其實hkid係香港居民可以入香港境
id card 又寫明hkid card 人地又點會唔識對呢
外國airline始終好驚放左個入唔到香港境既人上機

我唔CARE返港

離境係點?

我英國同日本返嚟都唔駛show id
btw 其實討論之前嘅做法係無意義

台狗

BNO係for香港人only, 咁去香港點會要visa

講梗外國航空公司地勤未必清楚清楚呀
所以以前搭非cx 外國check in 都會check hkid card

仲有以前用得bno既人數有幾多先得嫁
人地外國非cx地勤見親都bc 有幾何見到bno

依個年代唔出奇

班支共kol就係想吹到block鳩埋用bno入機場
但依加港共或者支共都未敢咁做
一咁做真係除時迫英國要將valid bno轉bc

咁講唔係好make sense喎
如果佢唔清楚bno係咩嚟, 咁都唔會知香港人係用id card入境
佢check得hkid即係知bno係咩嚟

港共覺得政治問題大於一切
事實上bno今日起已經唔可以入香港境
入境處為左政治正確真係會做得出

英航都係先

國泰好似無跪

憎大房同佢要奶共直接因由，當星宇要開香港線佢有得選擇咩

你用身分證買機票？

香港唔承認唔係台灣唔承認wo

應該將來外國check in都要有hkid先上得機
如果放左個身上得bno無id card既人上機
一陣真係唔癲到玩原機遺返都起碼罰鳩佢錢啦

咁都無計

長榮集團創辦人張榮發早年是綠營金主
不過他掛了……現在是二代接班
他小兒子張國煒(小K)被趕出家門後自創星宇航空

如果有明確的事證直接跟交通部投訴就好
除了飛中港澳的航班應該是不會拒絕BNO護照登機

飛台灣就更不會拒絕了

無得遺返

香港永久居民，香港政府一定要收，所以入境拎BNO係可以入境，最多被政府玩鳩你 要你等幾十個鐘核實身份

坐星宇 CI 都唔坐BR 啦 貪佢啲A321 A333 又舊又臭咩

source?

阿婆daily

又一堆分化狗凌晨出動。

台灣可以無證坐船去

向台灣反映啦

我相信係香港得英航敢唔聽港共話
不過機會都細

據稱

靜啲啦

我o係日本遇過JAL ground crew要求show HKID，我睇到佢本天書有remarks

點解長榮唔俾 BNO 上機? 佢啲空姐靚啲呀?

佢有本天書show 哂hkid / bno 係咩樣
我係日本坐華航經台灣返香港都要我show 身分證俾佢睇

樓上想講嘅係好多非hk base嘅航空公司地勤都唔知香港人同BNO有咩關係而且好多都唔知除咗BC之外仲有BNO呢樣嘢。最主要係佢見你用非香港發出嘅旅遊證件check in去香港嘅飛機，佢要make sure你有香港嘅居留權可以入境香港，而最大路可以show到你有香港居留權嘅就係香港身份證。

長榮主力做貨運
客就真係who fucking care
所以佢地係2020 年武漢肺炎少數賺錢嘅航空公司

以前張國煒仲係長榮嗰陣咪好。

係向英國領事館尋求協助

而家係英國人係外地失去返回自己原居地問題，會用英國emergency passport解決，if港共承認以bno身份開出嘅bno

or else英國要出bc俾你

正常係要去外國護照相應領事館返英國

英國國民係第三方國家出問題做乜搵中國嘅外交機構？

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

向台灣都解釋唔倒 洗咩去英國

咁我係外國唔見左張id 得番本bno 咁冇左入境權我要點

因航宣布左啦
去香港：需持有特衰或身分證 以作檢查